一個人，放工咪又係一個人...

有冇連登巴打而家喺荃灣呀，
出嚟食個飯之後直落飲嘢啦

報左警拉尋晚執你屍條南亞仔未？
個屎忽仲痛唔痛？
第一次比人雞姦係痛d架啦